我走上左做ptbf呢條不歸路!!!!!

希望絲打可以俾下面請我

做乜仲唔瞓

訓啦要

你d羊呢

會窮,不了

你個髮型搞掂左先做好冇

會窮

食左

10蚊 陪我去cafe

賣身養羊咁高尚？

呀b我想約你

會餓死

-100蚊

我mark你ok
普通食飯 傾計🙅無色情
冇身體接觸